仲有冇人搞不合作運動?_?

今朝出左去狗鐵根本唔夠人
出面冇一個熱門post講不合作運動
希望大家可以齊心搞返場不合作運動
希望每星期都可以有一次係成功癱瘓狗鐵
搞
返工不了

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

Push

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

推

冇 要搞超合作運動

元朗件事推到變全港宵禁［緊急］

不返工了

我呢兩晚都訓唔著，跟你地罷工